夏天又來, 有無桌上型風扇推介?

要夠靜, 慳位,夠風力
無印果隻點睇?

去深水埗福仁商場地鋪「電子特賣城」 ，價廉物美

同淘寶有咩分別

分別在於：前者有試辦實物睇，買完即刻試

直接開冷氣啦

心靜自然涼

有時廢事長著部冷氣成日, 唔算好熱果時咪開下風扇

lm

手機響鈴⋯